成班弱智連登仔以為黑警拉到人就結案 笑柒死人

成班小學雞 已經唔記得/唔知道
上次單捉智障人士屈佢招認殺人單野
就係度講到結案咁

香港黑警最鍾意亂鳩咁捉再引導你亂落口供比人告架啦
做咁多年香港人都唔鳩知咩事啊?

果然香港人真係賤種
睇人仆街高於一切
成套司法制度都係鼓勵緊睇人仆街
未定罪就開哂名
亂告就無得賠

所謂文明之都 同生番國度差唔遠架咋
快啲向警柒縮縮敬禮啦係街見到

香港司法制度就係鼓勵睇人仆街
未告就開哂你背景資料
告就開埋你老母陷家

就算你判無罪最後你段人生都比人玩到一獲泡

Agger 根本成件事就好似連登神探推斷咁疑點重重，
好撚心班黑警得閒就上連登學下點查案啦

上討論區唔比質疑唔比討論
你返fb香討啦柒頭皮

一部分人有咁既諗法有咩出奇
根本乜野疑點都有人討論
你班滅聲撚就拉一派打一派
就係想連登得一種聲音

今朝班口德撚見黑警求其拉條友就成班高潮咁，亂咁屌人炒車

樓主

如果黑警話無可疑係條女自導自演就會屌返黑警架啦
佢地為左抽人炒車之嘛

呢個post 好多人次次都淨係入黎日和post到agger agger
出面咁多人笑柒你地又聲都唔敢出

我開個post百幾個負評夠無口德撚敢出聲啦

大佬得佢有point，其他有d on9到傻點跟呀

協助他們的立法會議員張超雄舉例指，警方問事主「你有冇推伯伯？一隻手定兩隻手推？」、「有冇踢伯伯？」事主都是無意識地重覆最後幾個字，例如「兩隻手」、「踢伯伯」、等；張超雄質疑：「咁就叫認咗呀？」

有point
Ok you win

如果黑警話無可疑 你地又會繼續屌條女做開ptgf 做雞自導自演架啦
龍門一樣任你擺姐
拉左人又不願面對 繼續圍爐啦

無架 你入黎剩係針對日和兩個字咋嘛
內容?
wfc
緊係ok u win哂啦

有人屌佢ptgf自編自導自然關我乜柒事?
點解你地可以將啲野group埋一堆
c君講野拉埋落a君度
然後自己講自己笑?

判左先算
費事損手爛腳

樓主講都冇錯
黑警今次明顯冇上連登攞料啦

In連登神探 we trust

岩呀

日和呢句由你講等別有力

擲地有聲

千祈唔好有口話人冇口話自己

負皮我比嘅

有班口德鄉土撚明顯想霸佔連登

樓主幫你老母舐閪啦on9

咁容易砌生豬肉
你估個個都好似你咁弱智咩

屌你老母日和話人拉一派打一派
人唔笑狗都笑啦屌你老母

成日都話香港教育制度有問題，唔係點會有樓主呢啲垃圾

連登仔完勝重案組

樓主條傻西收皮啦
炒完車唔憤氣呀？

笑到

都唔係既 用佢既基因論黎講 佢老豆老母責任大d

未炒車就話人口德撚大愛撚
炒左車就話人地無point 未有定論 認真撚

炒乜柒車 點解我屌口德撚變左炒車
我講左乜野係炒車cap黎睇下?

到底連登多天真嬌定智障？

差佬拉左人=定罪？ 識唔識個程序
差佬係執法 法官先係定罪果個呀

同埋
呢個世界無冤獄發生過？ 無砌人生豬肉發生過？
咪咁天真啦

不過我相信香港人一見到有人被人查被人拉返差館就會認定左佢犯法搞事

救命 你唔係真心覺得自己講野好有point呀 ？
Point呢 ？ 邊撚到pont呀？
比幾個垃圾吹奏下就打哂飛機 笑到

係啊 無point架
盲字都唔識多隻既垃圾除左我個名緊係乜柒都唔識啦

反社會人格

小學生mode全開左未？

唔知邊個小學雞以為自己識用369 icon就當自己好撚威
「我話你無point就係無point 」

捉人事小 狙擊推理撚事大

推俾話無point條友睇多次

連登精探屌打重案組
就算上埋終審連登仔都大叫冤獄

終於見到連登無條件撐警一日
好感動
連登終於光復
以後唔可以質疑同批評警柒縮縮

屌連登神探講得岩
上埋終審都一定判錯
我建議全部放曬出黎
支持請+1

係你講呢句之前已經幫你開左個post

d 人開始亂尻咁用炒車呢個terms, 唔明點解懷疑同猜測案情都會變炒車

幫你紅字埋重點 唔識字就咪亂抽水啦文盲

戇鳩按你地邏輯
定左罪=有罪？
拉錯屌得判錯唔屌得
唔敢放曬出黎？
傻閪

留個靚名先

都有人認定左條女係雞，條女老屈啦。

咁多疑點 告得入先算啦

有冤獄呀連登神探話
終審都可以判錯呀
咁講葉繼歡都唔屌得啦
唉死之前都唔人老鳩屈
連登神探幾時幫佢超渡？

弱智仔講野都柒過人
想玩換龍門但智商所限講到柒下柒下咁
陰鳩功

駁左喇
神探

佢都話調查中 你地就結案陳詞
等等先討論唔得ge

未拉人班神探夠話佢做ptgf佢係雞喇
果陣你唔入去咁講

黑警拉人一定正確既？拉左=有罪？智障就咪出黎討論啦

上面巴打講推伯伯單野又點解釋呀傻仔

冤獄真係有發生過

個疑犯都未審就出黎扮孔明係到認叻叻豬

而家慶話人炒車 要高人一等

葉繼歡點解釋 搵唔到證據證明佢冇罪=唔係冤獄
你唔撚幫佢超渡？
司法制度係乜鳩都未識

話人係ptgf仲快呀

咁講句公道話日和呢一刻都未算正式炒車嘅

可能佢先係疑犯呢？

唔駛可能啦 我就肯撚定你老母俾狗屌撚穿左個爛臭閪先生得出你隻雜種狗

band3仔打一堆九唔撚搭八既野
然後話人唔識野
跟住精神勝利
痴撚線

一睇講野東拉西扯無重點唔識回應人
已經知你智商肯定得雙位數

你up乜撚野呀？1999

搵唔到證據證明佢無罪=唔係冤獄？
你不如組織下先講啦好麻？

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

警察拉到人又話可能黑警
咁無證無據就屈條女係ptgf班人又係咩？黑登仔？
你地而家哩d唔係叫推理，係純粹9up陰謀論咋
唔通要人寧願信你地9up陰謀論都唔信司法程序？

連登仔又無口供
又無現場證物
又無睇過cctv
睇報紙就查到案

一睇就知條友智商有少少缺憾啦
表達能力連小學生都不如
但又要扮到有思辨能力
係你笑鳩佢之前就話你唔識野

同蔣仔話要搵國民黨進攻香港
加上面果件除左莫須有無point就話你係小學雞既傻仔一鳩樣
全部都係無思辨能力既弱智 但隔住個mon又想扮正常人
覆佢都哂鳩氣

得佢地可以推理，有10%機會條女報假案就講到真係報假案咁，有10%係拉錯人就講到真係拉錯人，世界級推理。
係要等判左先講既，你班傻尻就咪撚一開始扮神探啦

依家係有班傻閪拉到人審都未審就開哂post鞭屍 到底邊撚個係神探

都係有班人無證據就又報假案又ptgf

即係兩班人都係on9？

其實就算審完又點撚樣 我真係唔明點解可以用事件結果去話一啲懷疑同推論炒車 個幾個post入面有幾多係話條女一撚定係雞係ptgf先 就算係都係假膠黎 咁撚認真仲要話佢地炒車

你當班神探流架？

咪係囉 警察邊可信 一定亂拉人

賊？緊係留返比連登神探捉啦

哎呀 乜你地都知要審架
唔係網上審判咩
一開始斷定人做ptgf 話係勞資糾紛
依家邊個神探呀 網上審官呀

咪話呢到多天真嬌囉

有人出黎頂罪同屈個疑犯認都唔係咩新鮮野啦

d語氣好小學雞 哎呀

呢到有人未審先判咩？
將出面既post拉入黎講 有講過條女係ptgf係雞咩？

講梗有班傻仔以為拉左完案呀
係到扯開話題

雖然好同情個女事主！
但係法律上，一日未判一日個48歲都係冇罪嘅

有人終於明呢點

拉左=有罪結得案果班人真係

Cctv影到佢去櫃員機㩒個女仔張卡wo
點解釋？ 點屈法？

大家覺得應唔應該生個仔出嚟，十個月後抱去赤柱探爸爸？話哂都係一條生命，同埋小朋友無爸爸好慘。

日清好波

唔係話幫住住48歲,就算佢個陣斷正都好,個官一日未判佢都係冇罪,雖然聽起來好無溪,可是

咁都係盜竊搶劫啫，同強姦無關喎。